發現今年d 看更無問人拎利是

搞咩乖左咁多

都未到終點

On9?

幾時改51歲啊?

??

比人搶左名

管理公司加咗管理費，服務好咗對管理員規管嚴格左，所以今年冇管理員夠膽問人攞利是

8月

8月仲未完破產期？